無知一問 殷六叔點同楊逍相處好?

楊逍比綠帽殷六叔戴 之後同楊不悔結婚又要甘心情願跪番楊逍?

食唔到老母食個女

佢地點相處?

冇人知?

推

佢每次嗌老婆個名都諗起自己比人ntr
「不悔」

食幻幻可唔可以抵消戴綠帽

你個女幾好屌，又緊

問題佢要跪楊逍

跪楊逍都得?

跪完有得屌，又白滑，你跪唔跪

以前D人係士可殺不可辱

你淨係答我 屌定係唔屌

一定要客廳扑野扮俾楊逍撞破

六叔：能共你Hoho地相處

咩意思?

六叔會講我這樣討厭 楊逍完美如此?

不悔

楊不悔
殷不虧

其實娶佢個女究竟自己係點諗
係咪真係鍾意到？好痴線

睇落就楊逍係贏家，但佢食完紀姑姑，紀姑姑就離佢而去，楊左使想翻啅都唔得
殷六叔以家就可以無限中出人哋個女，真係乜仇都報晒

諗起之前唔知邊度睇到
有條友溝咗條女，見家長時未來外母原來係舊同學

隔咗足足一代

六叔好似嗰時已經係壯年，都差唔多四十歲。四十唔緊要，但不悔先得嗰二十都未夠，真係做到佢老豆

我第一次都睇到R撚哂頭
我要重頭睇搞清楚啲人物關係
點知原來係無錯 套野真係咁癲